點睇d人係office剪指甲?

聽到d聲真係火都黎

剪腳甲先燥